9.6 12歲女童被警壓地 警由「制服」改字眼變「截停」

繼8.31一周年拉跌孕婦一事後，警方再就9.6在旺角飛身撲跌兼騎身膝壓12歲女童事件「改口供」。油尖旺區議員余德寶稱接獲警方就事件的最新回覆，警方形容當日少女「可疑的舉措令到在塲（場）警員有必要以最低武力將該名少女截停」，更改9月初指「制服」少女的字眼，又稱事後曾安慰少女；但余引述其母親稱警方根本從無安慰女兒，反指摘她和兄長2人。余德寶批評警方謊話連篇、指鹿為馬。

1984

屌垃圾，夠膽做唔夠膽認

想重呃邊個啊

一定係12歲女童被動咁制服呀蛇
屌你老母 無膽匪類

點解唔撐到尾話制服? 依家擺明話俾人知濫用武力

仲問係咪真係咁憎你地

下個月變女童襲擊警察
再下個月拉埋

因為佢自己都心虛

直頭意圖老謀

周街都係鏡頭既年代都可以玩文字遊戲

推

借位宣傳行動post
[行動Post]十月一掛黑衫大行動

香港精英

不如話阿蛇巧遇12歲美式足球隊友，即興玩返場攻防戰啦

不如話女童同防暴勢均力敵旗鼓相當所以先用最低武力制服佢啦撚樣